班狗日日泊哂d車入黎食飯

西區副食品市場 呢兩日都泊20幾部車系到
日日入黎食狗飯 今日重料買生果食

dllm 番去食狗糧喇

屌緊你呀mon po狗

一定要好好朝呼班狗隻

唔怪之得果個位冇tg啦